[天怒人怨] 再有市民一地兩檢提覆核 禁制提請人大

再有市民就高鐵實施「一地兩檢」入稟高等法院提請司法覆核，質疑有關決定未有向公眾諮詢，違反《基本法》。

申請人張德榮表示，「一地兩檢」出賣港人於司法管理權的利益，他不同意以租賃方式劃出內地口岸區，亦不滿意政府用香港公帑建造高鐵，但供內地使用，要求法庭禁制特區政府在沒有港人共識前，將相關決定提請人大。

以人數計，張德榮是第5位就「一地兩檢」提請司法覆核的人士；答辯人分別為特首林鄭月娥及行政會議成員。

香港唔提淫大都可以自己釋法
佢自己就係法律

釋法ko晒

五毛唔敢入依個post

超多JR, 而且唔同層面

琴日有80個人去示威！

你地睇到民意未？

提請人大？香港內部問題自己解決得了。法庭判一地兩檢違反基本法得了。人大釋法，不了

呢d真係關乎公眾利益

黎緊幾個月會不斷有報導會屌呢班人阻住通車
In fact 早兩日已有報紙做頭版暗屌緊

咁就睇得出仲有幾多份報紙仲係講人話

呢個post理應置頂，而大家可以幫手update下邊份報紙邊一日屌過人地阻高鐵通車
從而整合賣港媒體list

有d似之前阻領匯上市一幕

推

得幾十條友去集會都叫天怒人怨？